一句講晒，游學修定蕭若元

游學修 香港電影係好難做，但唔係0
蕭若元 香港電影做落去嘅機會接近0

一句講唔曬

香港電影拍一套蝕一套
人工貴，租地方貴
真係好惡做

唯一機會，本土戲能打入台灣市場